有冇人可以拯救下我

話說前排因為發燒左1個月 入左醫院好耐

由公立醫院轉到去私家醫院

驗過血，尿各類野都正常

只係血紅膽素超出左好小好小，醫生護士都話好小唔會有問題

之後又照左PET-SCAN

最後又係所有野都正常，但話我扁桃腺有發炎

之後醫生開左抗生素比我出左院

但都係不停持續發低燒 去到夜晚訓教就退 下午就燒起

之後我問過好多醫生，會唔會係血癌果類野

醫生話血癌既話血一定明顯有改變 上網睇都見到話血常規可以睇到問題

公立醫院 抽過3次血 私家醫院 抽過1次血 但我d血都係好正常

但身體唔知係咪因為我精神壓力太大 搞到我好焦慮

認為持續發燒係某d大病引起

最近右邊牙肉感覺有異物感 我又摸下 感覺右邊大牙既牙肉比左邊大 但好似係骨黎

但我又懷疑係唔係發炎 因為血癌 牙肉會腫起

關節最近又覺得幾痛下

但醫生同網絡都話 抽血基本就可以排除到血癌

之後上網都睇到都有好多人曾經有持續性發燒幾個月呢個問題

我甚至申請d帳號去搵番佢地 問下佢地既近況 但最後佢地都係冇事

但我始終都係好焦慮，每日不停地探熱

本來都有小小精神上既情緒病

究竟我應該點樣做會更好？

因為當日出院醫生叫我唔好再探熱當咩事都無

最近所有壞習慣都改哂 夜訓 食炸野

但始終都係成日覺得個人慶恰恰

究竟係我心理影響先會有咁多問題定真係扁桃腺發炎引起？

應該係中咗輻射 你返咩工 最好去check下放射含量

呢個留言可能救咗你一命

因為驗血正常唔會驗到輻射含量 你就算同佢講佢都唔會幫你驗 一嚟醫院無設備 二嚟你唔係高危者佢唔會理鵶最多話你多疑

唔通係新病毒？

我都係喉嚨發炎，好唔到

我唔會接觸到大幅射既野

最大幅射都係照左果個pet-scan

照之前都係發燒左成個月

呢啲好難講

好似生智慧齒
不過唔會燒咁耐
睇睇中醫？

都有諗過睇中醫

不過怕食太多藥 傷肝

我有懷疑係前排食太多抗生素導致不停發燒

有無check aids

無 應該唔會

而家點?